港台員工就嚟連飯都冇得食喇

自從教育局話要收返教育電視中心，港台就緊係唔夠office用啦，最近老細就諗到要將canteen改裝office。但係咁，本來成條廣播道上就得呢一間餐廳，如果冇咗呢一間餐廳，行去最近嘅餐廳就要落返山。平時最忙嘅新聞部或者電視部嘅同事，忙起上嚟都仲有得去canteen叫個快餐，但係如果canteen都冇埋，隨時連飯都冇得食。

推

咁你想點? 科金?養到幾耐, 人地咁大間公司
不如問你班柒頭幾時先肯起義, 拎返香港人班錢

補返張相

係咪要眾籌

五毛blocked

你有冇睇清楚佢寫咩？

會唔會試下搵黃店合作做外賣？

係喎sor我眼殘
樓主對唔住

一係啲外賣app
不過就唔好deliveroo

佢派問卷即係比你地決定啦，即係現階段唔洗擔心

九龍塘、樂富一帶黃店少得可憐 但係最重要係冇可能叫一個飯就肯送外賣送到咁遠

好撚慘

平時做嘢又唔見政府咁快，收返港台教育電視部就咁快

其實教育局收埋好多閑置大樓，佢係唔讓比其他部門，因為一讓都出去就好難收返

喜聞樂見
因為連登仔話政府唔準加人工 所有員工應該減薪

外賣app 都要叫幾個飯先送 仲要成日都送漏 又收貴啲

又唔係公投 冇話填完問卷之後唔改裝

唔只港台員工，商台都好多人會去食飯
以前間唔中會去，啲嘢食唔差

試下搵外賣仔行動yellow panda?
新蒲崗黃店搞既外賣黎

Push

#308251

政治打壓 想滅左成個門派

樂富得1,2間黃店,其實不如去食bistro bon好過

Bu隔離都有幾間，不過好似唔送外賣，要自取。